唔好咁痴線啦 上年我地呂潤狗講緊學界精英賽出線 今年講緊D3衝冠O:-)

我地呂潤財高幾班 D1男拔九華都要行埋一邊啦

呂潤財班馬幾時考慮踢港超聯呢

今時今日學界D3都要搶口

但係無證

我地呂潤財揸住張證贏到開行添呀

返去揸宇宙通行證啦

呂潤狗今次真係贏左
紅牌
2-0
做狗真係做狗
唔識做人

利申 局外人

同場加映賤種狗高兩班-吳曉俊

兩間學校一齊收皮啦

一間就學界賽唔見學界證 白痴
一間就輸打贏要垃鳩圾

香港未來社會就係依班人都咪話唔驚
香港足球低迷咪多得依班人
踢波用下個腦啦
靠茅有撚用咩

返去訓啦

恭賀伍華D3冠軍

最撚憎D 00後gel油頭

00後班細真係唔識做人 出街都柒過人

自己都幫自己加個賤種狗effect 好難幫你啵清

唔怪得高兩班
原來世界第一
D3 17-18冠軍係囂屎D既
幾時同歐聯個班低一兩班過下招咁

屌你老母私底下出黎隻揪啦
成班小學雞嘈乜能

屌你老母成班00後煩撚完未呀

00後

收聲囉
見波台悶呀嘛
辣下火啫

00後既生活

幾時踢歐聯 ?

自稱三合會

伍華咁叻仔

籃球D1仔